行動成功兩大要素：1.道路 2.大氣電波

當年泰國軍政府第一時間𣈴準電視台佔領，其他非洲國家的政變都係，研究政治科學真有趣